邊度仲有得買呢個A-COLD-WALL既袋？

同款其他色都ok

Represent 同 other 靚d

Grailed